疫情完結 美國量寬 低息持續 供不應求 樓價將報復式井噴上升

美國🇺🇸會punish支那 支那冇水 年尾爆煲

經濟有排衰，樓市有排跌

呢樣真，起碼升個double,有幾十萬既即刻0.5成呼吸plan上車啦即刻衝去搶返兩間珺瓏灣先

支爆
港共
黑警

乜都死
典會升

支爆快定武統台灣快

台灣武統亞洲最快

好老實講，你估支爆d人會撲水救國定走資落香港？

我都有諗過呢個問題
其他國家嘅人例如泰國日本一定救國
但睇死大陸人會走資 反正佢地一早都想移民

到時制裁港元兌換，香港攬炒

復活節價量齊升 搞撚咗大半年攬炒不成一嘢爆升

ok

你估港豬唔知呢啲問題咩 但都係仆住去買
所以唔會跌

走都係去美國澳洲
關香港樓乜事？

鬼會爆升咩
大把樓劈緊價都未有人還

冇爆升 但唔見有劈價喎

美國瘋狂印銀紙
香港人月入中位數可以去到30k
食餐碟頭飯要200蚊
700呎私樓7000萬

幾個買家搶高 業主反價就有

升升升

這世界會無水？

印未有囉。

Punish? 美國自己都未掂。

下年：
買唔起嘅繼續買唔起
1房800萬入場
2房1000萬入場

唔跌都偷笑啦你有咩理據升到咁多

我都咁諗
跌都唔會大跌
升都唔會大升
keep住個價

咁總有人會黎香港嘅 或者以香港泊左錢先再諗點離開 大陸人都係用香港做跳板